如果吹風成個立法會制裁，班奶共同收成期仆街會唔會反枱

反正依加冇曬民主派在席
吹下風成個臨立會都制裁會唔會變奶共派總辭
成班仆街大把外國資產

話唔定真係有晒list禁個制就一鑊熟

販民走晒, 制裁晒全部垃圾會議員

工商界班低能界別議員真係個個都成副身家擺喺外國咁滯 千祈唔好制裁佢地搞到由收成期變收皮期啊

G持

我好想睇收成期,20蚊張仆街

屌你，正呀喂

波叔間立橋人壽呀

中共下有邊個可長旺
用完即棄有能力即死

根本講左應該要咁做
唔係販民成撚日擋住係一早可以咁推
販民班撚成撚日係度幫手溫水熟蛙又唔撚知自己都係蛙一隻

其實外國應該當呢個係非法議會

good idea